重訓後，唔食碳水得唔得？

是咁的
我早餐，午餐會食碳水，如粥、粉麵
而我做gym 多數係放工後 7pm-8:30pm
重訓完多數返屋企飲湯/食菜/魚/雞肉 （唔食飯)
對控制肥胖方面成效唔錯

大家點睇？

想知有冇巴打都係咁 ?

雖然唔會好大隻
但一定唔會肥

有冇gym 佬入黎交流下

晚餐唔食飯
只限早午餐食
真係易瘦好多

因為營養學上
重訓後食碳水會幫助肌肉肥大合成
正常黎講，重訓後係應要食飯

好可惜我只能晚上做gym
晚餐要gym後食
同時又唔想晚餐食飯

真係死症

食麵得唔得

咪一樣

幾重幾高體脂幾多都冇點答

重訓後點都要食 d 飯
要修身都要修得健康